好掛住屋企啲餸

1. 蒜蓉粉絲蒸蟶子

2. 豉椒蒸白鱔

3. 薑蔥炒蟹

4. 蝦仁炒蛋 + 唔記得咩菜

求其一個餸都可以食完成碗飯
而家每日淨係識煎雞翼送飯

個菜有 D 似西洋菜
D 餸睇落真係好好味

幸福的家
我都想咁好餸

番屋企食飯啦呀仔～

公屋專用碗碟

d 餸好正, 但個碟十足十比狗用, 裝狗飯果d

家常便飯都咁好餸？

呢d通常十年先食一次之後影相出嚟曬命
但比碗碟出賣左

通常星期六、日煮

白鱔好食呀

似莧菜

why there is no gold silver choi ?

every weekend enljoy the family time !!

It is worth !!!

please dont blame for the dishs /plates

just enjoy the meal, the food the love your family care you !

但通常只係負食

莧菜？

食又唔係食個碟

好開心呀

唔覺啲碟有咩問題，細個去呀嫲屋企食飯都係用呢啲碟，啲餸好好味，望到呢啲碟就會諗返細個嗰陣嘅野

我好想食個鱔呀

白鱔正到仆街

好豐富呀！

*鍾意用金屬碟

唔明飲食台總係有啲人去批評人哋用乜嘢碗碟，係咪住公屋
碗碟都算啦，係咪住公屋關食物嘅質素咩事
行為令人討厭

你就好
老母日日煮狗飯

好柒多餸，菜就得兩條